做生意都係蕭生醒d

時代唔捲入鬥爭，取中庸之道。
做生意始終要生意行先，唔係爭一朝意氣

龍門老細唔係咩？出錢出力

最醒係龍門同渣哥
分店一間接一間
互鬧都有助鞏固fan base

蕭生之前都有籌錢

不過人地個名已經有價值

蕭生=有誠信 真黃

三個字 你懂的

明既自然會捐

不嬲話只信蕭生